-Como se juega
-Se juega con A y D para moverte y espacio para saltar.

En que consiste 

Es un runer lateral en 2d que consiste en aguantar vivo todo el tiempo posible, ya que es infinito,
si sales por los margenes izquierdo o inferior mariano morira, cada 3 segundos espawnearan un poco mas frecuentemente los obstaculos.